周星馳後生都唔錯 算得上面青目秀

依家道地播緊
睇返
做笑片黎講
係咪最靚仔

係

佢算係打破靚仔搞唔到笑既定率

面都青仲唔錯？

順眼囉
不過佢個年代靚仔個級數係城城 哥哥 華DEE 潮偉
點比啊

佢後期完全可以自己型住搞笑
國產零零柒果d 屈到

普通人樣啦
未話得係唔錯

醒目樣

其實逃學威龍個look幾岩佢 真心幾靚仔

係好能qq啊 星星

1992 - 孖仔孖心肝